香港人係咪真係仇港媚洋得咁緊要？

所謂「守護香港文化」、「捍衛本土」，但其實又有幾多香港人會咁做？
廣東歌、港劇全部唔睇，走去聽外國歌、睇外國劇，呢樣都算，有心既製作人士想學下外國既拍攝模式，就話人抄
成日話要「守護廣東話」，但又成日以「唔識睇同講中文」、「講英文仲流利過廣東話」為榮，電話呀、電腦呀明明識正體中文先係自己母語，都硬要set做英文，咁同港共政府強推普通話同殘體字有咩分別？
仲有人地外國細路自細就可能已經學緊一項技能，有時上台驚到喊d家長冇要求立即腰斬，d香港人就一味讚好話係良好教育；好啦係香港有同一個情況會點？唔比人網上公審話係「怪獸家長」就奇啦

唔係崇洋 係崇優
追求高質野

因為洋係香港嘅一部分
有洋先有港

得tvb無選擇果時咪唔睇 而家viutv其實ok 都有睇
另外英文係香港法定語言 同時我又用廣東話覆緊呢個post 無咩問題

大佬你港劇真係唔掂呀嘛
不論係鏡頭 分鏡 打燈 調色 選角 劇情 張力等你根本無既
最後睇既一套港劇係天與地 無了

王維基嗰啲幾好睇，可惜無再拍，
NETFLEX套反黑都好睇。
TVB啲所謂大製作就算鳩數啦

8,90, 年代港劇重播都多人捧場喎

港劇好少睇

美劇一星期睇四套

d 質素人地好好多

人地講醫生救護消防，講情係有講，但只係得1/4 左右。

其他都係集中返救人救火

香港個d 呢

香港嗰啲職業只係背景，重點係三角戀。

全中，所以點睇得落

老老實實係唔掂聽、睇乜鳩?
至於英文係商業語言呢個正正係本地文化，夾硬改晒正體中文先出事。

香港由1841第一日開埠就係華洋共處中西夾雜
你識唔撚識

唔好偷换概念呀契弟

中西文化你擁中仇英就死返大陸啦

無英國就唔會有香港

香港人本土主義不嬲都係只係面對中國先講

係

agger